有冇禁制令可以禁制到黑警

根據法例警察係要有委任證先賦予警權
用禁制令阻止無展示委任證同證上警員編號既狗
運用警權有冇得諗

法律JJ幫下手